[New Chapter] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區 [116]

負皮多過留言

唔理啦 負左先

見到邊個開topic就知道要負評左先

呢個唔係

自動負皮

唔洗多講負皮先

個post7日前開架，推what?

負評絕對客觀針對人

呢個post係咪講波㗎

雀屎開post幾大都負皮左先

做乜鳩牙